睇黎杜生真係好多仇口

一個fb post就引晒班仇人出黎圍插

仲要上晒熱門

佢乞人憎係事實，唔通反共就有光環咩屌你

好奇係全部插佢既post去晒連登熱門頭位

多人覆就會上熱門 第一次用連登？

你係咁係呢個post度打push 都會上熱門

本身已經唔鍾意佢
淨係請啲女上嚟俾佢性騷擾
等啲觀眾可以意淫下
唔係真係以為自己煮嘢食好好睇咩

你認為佢係真反共定…
古人物角色
影帝越鬧越霉 茄哩啡越鬧越富貴 有人反共住公屋 有人反共住獨立屋 出奇地有緣 兩位富貴都算係兄弟

平時把口咁撚樣
好難唔多仇家

不嬲佢反共已經有五毛招呼。 加埋佢串串貢好難少仇家。

所以一有乜風吹草動
好難唔令啲五毛出動

反共唔會發達,係佢本身識搵錢姐
人地黃秋生俾人封殺冇收入
不過佢欣賞個新導演又支持港產片就免費拍戲
仲拎影帝,但都係賺唔到大錢

杜生就識搵錢
俾人封殺就自己轉戰網絡玩到自成一國仲有錢賺
如果佢唔反共就繼續拍戲上埋支那發展啦
佢衰在衝動咩都要即克講,咪得罪好多人
今次會計做錯野,杜生未查清楚就覺得條女搵記者玩野
又急不及待咁出post咪衰衝動囉,本身做得好地地嫁

未有呢單嘢之前已經成日有post針對。
依家有得打埋落水狗，仲唔去盡咩。

我表示杜文澤真係要好好道歉喇

人哋識佢都係傻強呢啲茄呢啡角色 本身冇乜大發展莫講話上大陸 “畀人封殺” 日日黃金時段 著套橙色西裝 喺tvb出鏡 出鏡率比任何tvb親生仔女還多 咁都叫封殺 以下又係古人物角色時間
影帝越鬧越霉 茄哩啡越鬧越富貴 有人反共住公屋 有人反共住獨立屋 出奇地有緣 兩位富貴都算係兄弟

有政治光環唔代表你做人處事乜都岩曬